questions = [
    {id: 1, question: "fundamental", answer: "基本的な、基礎の", fake1: "余分の、特別の", fake2: "我慢強い", fake3: "適した、好都合な",},
    {id: 2, question: "strategy", answer: "戦略、戦術", fake1: "損傷、傷害", fake2: "機関、機構", fake3: "公平、公正"},
    {id: 3, question: "virtually", answer: "実質的に、事実上", fake1: "一時的な、短期の", fake2: "突進する、急進する", fake3: "保持する、維持する"},
    {id: 4, question: "allocate", answer: "割り当てる、配分する", fake1: "引き出す、抽出する", fake2: "助ける、援助する", fake3: "省略する、省く"},
    {id: 5, question: "competent", answer: "有能な、能力のある", fake1: "競争的な", fake2: "控えめな", fake3: "疑わしい"},
    {id: 6, question: "inevitable", answer: "避けられない", fake1: "信頼できる", fake2: "穏やかな", fake3: "実用的な"},
    {id: 7, question: "implement", answer: "実行する、履行する", fake1: "改善する", fake2: "模倣する", fake3: "妨げる"},
    {id: 8, question: "distort", answer: "歪める", fake1: "保護する", fake2: "整理する", fake3: "強調する"},
    {id: 9, question: "plausible", answer: "もっともらしい", fake1: "好ましい", fake2: "平凡な", fake3: "不可能な"},
    {id: 10, question: "designate", answer: "指名する、指定する", fake1: "削減する", fake2: "結合する", fake3: "予測する"},
    {id: 11, question: "subsequent", answer: "その後の、次の", fake1: "以前の", fake2: "現在の", fake3: "偶発的な"},
    {id: 12, question: "vulnerable", answer: "傷つきやすい", fake1: "柔軟な", fake2: "控えめな", fake3: "不快な"},
    {id: 13, question: "acknowledge", answer: "認める", fake1: "説明する", fake2: "拒否する", fake3: "追加する"},
    {id: 14, question: "crucial", answer: "極めて重要な", fake1: "厳格な", fake2: "偶然の", fake3: "微妙な"},
    {id: 15, question: "preserve", answer: "保存する、保護する", fake1: "観察する", fake2: "分析する", fake3: "損なう"},
    {id: 16, question: "refrain", answer: "控える", fake1: "繰り返す", fake2: "主張する", fake3: "放棄する"},
    {id: 17, question: "substantial", answer: "かなりの、重大な", fake1: "表面的な", fake2: "不安定な", fake3: "明白な"},
    {id: 18, question: "inefficient", answer: "非効率的な", fake1: "独創的な", fake2: "効果的な", fake3: "適切な"},
    {id: 19, question: "controversial", answer: "議論を呼ぶ", fake1: "説得力のある", fake2: "退屈な", fake3: "確実な"},
    {id: 20, question: "priority", answer: "優先事項", fake1: "支配権", fake2: "機会", fake3: "分布"}


]



module.exports = questions 